一人一首呢排瘋狂replay既歌

不拖不欠

正啊

beyond

有兩首
一首係陳曉東新嗰首 時間做證
一首係吳若希許廷鏗嘅 知己

sign of times

呢首我上左腦

Linkin Park既heavy
首歌真係好heavy

不唱的歌
讓我留在你身邊

Linking Park - Talking to myself

好朋友只是朋友 - 郁可唯

My boyfriend
YoungQueenz 鴻門宴

男人哭吧不是罪

aerosmith I don't wanna miss a thing

講過一齊睇周杰倫演唱會
但最後我地都係分手.....

睇完ptgf個故之後loop吳日言嘅為你失眠

呢條友好癲
佢d歌好正

Selena Gomez - Fetish

Creep

依個版本最正

I want something just like this...
Coldplay

上隱

癮

小肥

吉原ラメンテ asa唱 niconico版

過火。

Live and let die

林峰呢個live真心超神超型，抵佢而家上神台

霸氣情歌

希望你可以聽下呢首

衛蘭-街燈晚餐

Bruno Mars-Versace on the floor